你鐘意m字額定家燕姐？

m字額
家燕姐

兩樣都唔要，希望下年出到mon底鏡頭

呢個技術起碼等20年以上

雖然係連登仔最憎既支那機，但真係有concept機喇

左右或者放下面仲好, 反正好少用.

如果少用應該外置，咁先真正解決問題

【文宣正字】
1）香港訴願者被黑警濫暴毆打
2）721警黑勾結，立即成立獨立調查委員會，還警察清白
3）淋病遲遲唔醫病，立即實行雙真普選醫治

水滴

水滴＞升降機＞M字

死都唔要家燕姐

oppo 好明顯三星技術 共同研發
至少到2021 22年

佢話等20年以上，唔係2020年之後

有現場demo 蒙又發黃影像
三叔個隻laser走pixel 層
屏下保留pixel發光個層 技術難好多

倒不如取消前鏡

會慢慢改良架啦，到iphone都有mon底鏡頭時已經無問題。前鏡好多人用架，取消真係無乜可能。

理論上改算法就得 反正手機影相嚴格黎講就係P圖

最好屏下鏡頭，最好連隆都無埋。

家燕姐 唔擺中間其實ok
但m額真係接受唔到

不如分 有/冇前鏡 version

口裡說不啫

香港人不願面對 大陸機技術愈來愈勁
利申：s10 ipad pro alple watch

你利申嗰堆係做乜㞗？

用緊

幾時開始打幾句嘢都要利申 係噉的話去財經台傾咪要利申身家 😆

你知班連登仔一見你講大陸就起哂鋼咁